點解黃祖藍同李亞男仲未有bb

都結左婚好耐

差距太大BB唔想投胎

因為你未投胎

後入唔到
利申：當事人

假結婚

條女咁既質素會中意條矮仔 ?

鳩碌同個人一樣咁短 破唔破到個處都成問題。

條友好疊水

天父爸爸未賜俾佢地

如果生左兩姊妹 一個似媽媽 一個似爸爸 都幾慘